[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

可以顯示用戶註冊日期，超過某個日期會Highlight咗
按自己需要修改 WARN_REGISTRATION_TIME_THRESHOLD 日期

原版:

Push

推，連仔唔做我哋自己做

裝左入Chrome extension冇visual change
手足可唔可以講講點用

Chrome:

裝完之後撳右上角個Icon
Create a new script
Copy and paste 成個 lihkg-show-user-info.user.js 入面所有字入去
然後Ctrl + S，最後返嚟呢度F5

Firefox:

順便整埋 user tagging 丫唔該

有人整緊

G持

doesn't work on firefox

原來Firefox要呢個先得

同埋原來可以直接入條Link
撳個右邊個 "Raw" 掣就飛去Install嗰頁
唔使Copy & Paste

tampermonkey

Greasemonkey好煩喎

push

電話用到？

我將一啲分化撚，五毛整合去到依到

proper sandboxing

yes

Version 0.9
改咗Layout，變成咁

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

挑機

洗乜挑機